[壽星公] sei 貼圖區 3 😄

噢嗨 sei！

黎張上月吖多謝

再黎今日早前fansign唔該

weme我淨係留意你兩個同佢

再黎上月吖多謝

哇舞蹈sei

入黎推壽星公，保佑你財運亨通

這就是sei

口渴sei

喂

get lucky
go easy
fantastic
we take it oww

KTX sei

let’s do it

uno！
dos！
tres！
cuatro！

回帶sei

再黎舞蹈sei多謝

依首歌當年係咪好出名，連 4minute 都 cover過

排演版

遮蔭 sei

其實今次cb我最欣賞就係iron boy
覺得好過主打

天線 sei

友善 sei

double sei

再黎 天線得得sei

今日早前

再黎口渴sei